月娥

辨論場上，對手眼中，林太呢個名係代表咩野?係好大喜功既佼佼者?係中央政府既扯線公仔?定係吹毛求疵既衰老細? 其實我自己都唔係太清楚。兆波，我只係記得好耐之前你坐係我張病床到問我一句「你想過一個點既人生?」我個陣不其然望向

我個陣不其然望左出街。直到琴晚臨訓前，你又好似無尾熊咁攬住我，係我耳邊問我「其實你嗰日做咩一粒聲都唔出係到發摳豆既?」「夜啦，訓啦，聽日你有早堂要上。」我拍一拍你額頭再係上面錫左一啖，算係暫時安撫下你。熄左盞床頭燈，訓返係你隔離，望上去個天花板好似嗰陣時英國醫院個天花板咁，望返去隔離你呢面，唔知係唔係熄左燈既關係呢，你望落無咁多鄒紋，頭髮又變返黑色，好似返到去讀劍橋既時候咁。見住你結左婚三十年黎，晚晚借頭借路黎乪我講返嗰日既事。雖則話兩公婆無秘密姐，但係其實我都好怕話你知。